想買格仔舖果d透明櫃係咪一定要訂

想買格仔舖果d透明櫃係咪一定要訂
放係屋企擺公仔

咁樣衰

平就得，放係屋企無所謂